hi 淡友 (908)

有

升夠了
大熊市來臨

比啲力喇熊軍得咁多咋

屌 又大棍

唉等左成朝，都係無位入

對熊軍好失望，想買平野都唔得

感謝

可以睇返班加西單野，好撚黑暗

又大棍

牛軍係咪已經針哂

熊軍知驚未

收返上283

你可以細期LC282

應該係升， 買上先

準備大棍落WOR

尾市彈番200點都有

然後同時SC292

過埋聽日就調整完啦喎

無錢

熊

收埋食

【成交提醒】成功賣出50000股恒指摩通二九牛E.C()，成交價格：0.051，此筆訂單委託已全部成交，2020-01-06 15:43:23。

賺八格

逢低買牛 牛三唔等人

LC左先再SC就有

Btw我估要跌落278左右，lc290先有100
但你LC咁遠升得慢喎

你咁一定要價內long

係咁嘅咩

我用極都係284
無乜錢去玩大點數 因為用大期

嘩

係度試緊另一個方法
但命中極低， 可以放棄

妹巿好難搞
我今日成日都係睇美期，呢幾十點磨來磨去indicator 無乜用，比人左一把右一把，都係要耐性等佢爆邊算，唔做唔錯

競價期指抽高

但太遠做唔到即市
一係你賭佢幾日內爆升，或者直頭賭今個月收290以上

觸角話聽日點開

但要上291你先開始有錢賺喎

升返

似想夾熊
利申吉倉

無啦 虛升 牛軍玩完喇

買牛都蝕錢走人

又黎50點競價棍日日都競價抽高仲唔係牛三

假如 真係278買 佢升到上依283都無賺咩？

第一次熊過，聽日應該千升

283唔俾上

1629大法睇佢爆上283

美期開始好精彩

你你你轉熊未

引牛

要短期內，超過5日有機會輸
Theta 大約一日少6點，一星期7日已經40點

咁誇張

扮跌唔落

今日俾d掌聲自己先熊軍

聽日一定都會更精彩的

又出來搞事

麵仔今日就好似LIKE 2次既原理咁

倒返轉你開SC290既時候就會覺得扣得好慢

麵神又出手 牛軍加油

1629大法 準備好喇

但sc 好貴

落山啦

屌你 我唔想知

老母面出黎 大家識做

牛jer牛jer

今晚一齊見証美股崩盤

即係外賣仔又要破頂了

有壞消息咩
點解今晚無啦啦會崩盤

外賣仔由59蚊講到90蚊再講到109蚊
都仲係講緊佢會上到120呢個水位

大陸隱瞞疫情
中美POSTPONE

一姐好波

中美POSTPONE好似fake news

好似又話13號丫嘛
但點解13號又唔會係FAKE NEWS

都話左
你睇四寶巴已經唔見影

你今日玩成點

收市前牛左 未撚驚過

重點係簽得成唔會再升
但一反枱就暴跌

沙示ma 正常
應該仲有殯儀

佢好早就做好,唔係ALL IN既話應該無事掛

呢個真,首階段good news黎講乜都消化哂

我成倉SP 爆死緊

你有錢接貨怕咩

Short Put咁大獲
利申我9月4號千升就係Short Call 硬食一千點

SC依啲反其道而行既邪道點可以同正義既S相提並論

主要係中東局勢姐

我黑名單左佢

美女搞咩

應該多左

同港女齊頭

聽朝就

今晚279, 280條牛柱應該好壯觀

美帝居然會驚左班差仔 跌到咁

下次心中注

好撚易玩 捉心理都夠贏

使撚用腦

最後一分鐘入唔到熊
喊出黎

@朴巴

大師好勁
多情絲好正

點解？我覺得佢幾玩得下喎

收到風。今晚美國會出無人機

睇到佢d CM就覺得哂緊我時間

枱應該唔會反
但會唔會帶左個病過去就.......

你知啦 個病可以指定咁傳染家嘛
只係由武漢帶到去香港有 其他地方唔會有既
咁係武漢指定咁帶左去美國 1D 都唔出奇

出一隊f35 新可以滅國

第3次世界大戰
石油>醫股

玩撚完啦
Sars
開戰
今晚將會係2020年既千跌最嚴重既危機

未請教

原本我都係睇283-282 但有100 點係我眼前好吸引
我係on9 仔

美期引熊

點樣引熊

以為你會抽添

你真係唔識嫁喎
紫巴收既風 權太既指標 麵神既睇法
全部都極具參考價值

25K唔中赤子城 算啦其他就

回緊 仲有機會

Ching識野

仲有咩正野抽

日期唔跌
夜期跌停

美國快d整隊無人機爆平伊朗咪唔洗再跌囉

仲有20萬正股同5萬牛點布處

咩牛

9.15 D牛自己會部署

今舖真係大師又好面面又好點燈都無用, 個市睇黎要向地獄進發

IG彈番80點

15分準時直插100點

我發覺我俾ifc 巴同22歲巴追擊緊

見到

1629大法失敗

50點啵

收市放唔到388牛gg

又要解密

anyway thanks
就咁睇
你既玩法應該將我最大既2個問題解決左

等我研究下

你用牛紅?

櫻空桃 真係好正
J左一日

屌

鬼得閒狙擊你

夜期好硬淨,無跟美期跌

圖呢
今日忘到抽筋

美期真跌定假跌

呢條女正撚到爆, 做妹妹角色似撚到

夜期上返night high 超硬

我覺得跌完啦

我有人証

ifc 個個都狙撃架啦

我所講既全部都係事實 唔明點為之追擊

我自己都成倉蟹貨 要揾啲嘢平衡返

你岩

自從五斗巴走左
淡友post 推 post slowed

因為我靜咗

期唔計 特價牛機會

忙完食個下午茶追返上個post先一陣又上返工場博殺

牛 G E L 牛 牛 哈

屌沽得太少

咁要改名

大棍

升

嘩大棍爆上

伊朗投降
屌你老尾

淡友又high

恭喜您

唔打啦唔打啦

聽日上番285開

早知今日牛過,聽日就有100K profit

講笑ja ma

食埋呢20 點，今日打和super

牛軍又贏嗚嗚

贏在哪？

空空哈
熊過唔成功

會否太黑，一斬牛倉就千升

邊度有升

牛GEL 牛牛GEL

我都靜咗好忙呀

你都走左去高手post

我去睇有冇高手

btw 我成日都係度
只要引用就召喚到

開工嘛

大師 我月尾有機會再戰股海

唔關事 識玩期權同賺到錢係兩回事

69056

唔知呀，大家講到又停戰又大棍
太忙 無開app睇
我相大家㗎

牛 G E L 牛 []牛[/purple] 哈

隨機抽十隻放一年

原來你上次話拉黑咗個就係佢？

食硬屎都似

係咁升 係咁升

1629大法買上買落都有賺
真係無敵

[/green] L 牛 牛 哈 [/quote]牛 G E

[/green] [blue]L 牛 牛 哈 [/quote]牛 G E

[/green] [blue]L 牛 牛 哈 [/quote]牛 G E [blue]

買牛行左成個月運

唔好跌住
希望聽日升
我未入熊
等埋我先開車

no way

成村都冇口罩埋
痴線

淡友post文化嚟
你唔追擊人 人就追擊你

20蚊5個

今日我個倉跌左0.44％囉

講左咁耐 你啲7500賺左幾多？

跑贏大市

今日又遲左收工

屌
唔記得帶口罩

我唔想死

爆升....

夜期低位彈左二百點 cls狂升 合金底

真係要帶
啲人勁冇公德心
咳到嘔埋個肺都仲唔帶口罩 好得人驚

趕住走搞到咁
朝早都有帶

有冇人知2858搞緊乜？

我去搶緊口罩囉

唔好話我陰謀論

今次一定大件事

咁多人係武漢返黎都有事
上面點會無野

如果真係無咁大單野

一係大陸特登放人入黎搞香港

一係就香港政府報大數嚇人

搭巴士先得人驚呀
兩類人因為阿叔阿伯

第二類係嗰啲懶型嘅mk仔

流曬鼻水喺巴士度
又咳又唔um嘴

香港政府點會報大數呀

放曬啲大陸豬黎
等你香港病埋

然後我大陸救香港

大陸不嬲都唔會認有人死㗎喎
幾大型意外 都不多於30人

真啊⋯⋯
啲阿伯仲要 勁大聲kwok..tuuu 咁樣樣

香港死硬喇

加埋宜家個政府咁

Btw 有研究話大部分政府係遇到天災人禍都會偏向忍暪

好似我返工咁

而家在香港政府同大陸都冇分別嘅

好多人帶防花粉口罩

都唔知想點

講真 衰過大陸

佢哋唔知冇用呀

真
港共 死都要拎住過一國兩制攞著數

希望77快撚的中

我仲未收得工

返工返到好想all in

屌
咩料

夜期咁既勢
睇黎今次回調已完
就係由289回到282 700點

All in牛等買樓

咪玩啦 停一停再跌咋
黑天鵝指數高到咁

SC 289
SP 282

多謝面神打救

點都隊穿下面條牛柱先喇

咁進取

我都變大好友了

回曬血係唔同啲

聽日比你地做好友
我入左熊就要大插

信心返哂黎
個人精神左
今次仲唔次次都贏

今日又輸wo

唔玩住喇
冷靜下先

跟跟跟

熊gel

恆指期貨咁強勢嘅

低成交虛升 托高沽空 大戶常用手法

250合金頂

仆街了，今日仲賣咁d股同put左

聽日數錢

巴打，牛左?

做牛慘過做雞

原來已經回左700點咁多

唔好忘記係升左3000先回700
30％都未夠

加油聽日升再放咁d貨先，轉去玩新股同煲隻6088，一陣到美股個倉流血

未買
我出名硬淡
夠膽做淡就跟
我死100手熊唔係問題
問題係比大戶撚狗撚到無哂信心
高開300幾即倒插100
輸既係信心

硬淡熊軍黎啦
留意返老母閪面幾時走7500就係大注淡之時

條友同7500攬炒喎

收到風..今晚火箭飛升

唔好啊紫巴

無用架 你既燈力只適用於吹跌

麵仔一叫人買近熊就爆升

深潛先

一手7200

你地

總之唔好心急牛，一係買遠啲

我本身唔係佢fans, 但見今日巴打提起佢就點評佢啦, 牛gel

傳說嗰個？

cowgel

你唔係熊 gel 來咩

事但gel下

岩先睇岩會回到 28180，但未思考到美股開市會點行
繼續研究埋個股先

其實係咪會唔會再見29000

市底強咗少少 投降了

即刻彈屌你老味

你開上個 post 睇下我同你講過咩

今個星期到
牛 G E L 牛 牛 哈

唔係呀, 係高小姐

By the way, 278 挾到 288 你都唔投降，然後回到 282 你就投降

最後果句290put? 冇其他了

算了 睇化哂

都追翻大半了
雖然今日冇炒過市
- 個股
- ETF
- 熊 / 期

拍擋請假一星期，都冇咩時間炒市至
順便當比個心靜下

如果你既堅毅只係到此為止，咁我上星期未免太真心膠

不過算啦, 伊個位 50/50, 話唔定係牛軍勝利歸來~
利申: 堅持做淡

唔洗堅持下下羸 我想買就買 沽就沽 最開心

btw我諗今晚美股見綠燈

是但啦
反而本來就輸緊錢，有死坐唔止蝕既勇氣都要有死坐唔止賺既勇氣

陣間2245老美數據好咪又係升番

我十零廿點就reap profit
好廢

所以我上星期五同你寫佐幾句野
有講過你今日星期最好點點點

oh, 不知不覺跌到 28177 (比預期多佐少少, 唔知美股今晚點走)

put till Friday i remember la

but no
i luv cow cow now

屌一支k成30點

又5分鐘升100點

牛軍又贏

比美國一下改變哂

都冇力

你好似一個人
一個

u mean only me cowcowing?

you sound like One Legend, the legendary trader in the group

奶清？

傳說呀
你幻想嗰個係

基本上可以確認今次只係升勢入
面一個小小小回調

似千跌

無錯 之後就會跟著一個暴跌五千點既歷史升軌回調

me like big trader dim sum
eat me later arrrrr diu

5000

無

都唔岩form

1045前平哂佢先
好驚驚啊me

突然間想轉bearbear

佢又靚女咗

升緊啦

你就好啦

2245 有d 咩announce?

pmi

係為咗日後唔返工屌尻腦細而努力

大致持平 冇事發生

佢可以了

我要停一停

近期精神狀態好有問題

今日返到屋企咩都無做

我都係但尻咗幾日又睇下漫畫動漫同人地打機又無乜事了
睇人玩Death standing個故仔好正

感情台無用的
同埋唔一定係感情問題

我諗我都要

睇下銀魂

傳說接班人

成日講到咁玄

未好似你咁超凡脫俗

食咩腸粉咁貴

請幾日假

聽日開284

我睇d 有少少劇情海盜戰記動畫算不錯，漫畫就會刻畫得dark D

仲有冇人玩緊期

有望, 做咩 (不過就訓)
岩岩睇完 3690 點部署好

我都係咁諗
有啲難搞

有冇倉位
nasdaq綠燈任務完成
準備爆尻佢落去

280不死牛

現價沽搏食 30點
風險自行承擔

ok gun

唔知你入佐未, 有 15點了, 未入勿追
未入勿追
未入勿追
未入勿追

穿 26249 或者可以行多 20-40點

大把錢 即管挾

而家伊朗揚言對美國報復，呢個時候以強國思維臨簽phase1會點出古惑？

美女太強, 救翻起了

omg

成功引左我去ig到睇

聽日殺熊

唔簽

係咪靚咗先

283

爆升

又一棍

我睇緊咩

HSI go to HELLLL

回返曬

又繼續上

又引下人去睇先

自私睇

無呀，係支大陽中間妹

美女 想轉燈添

美股先係真正日日升

平倉啦 今日見左底

我以前玩法同你一樣

升到轉燈，仆街麵神

🐻🐨🐼：現在全玩完了

1743 好似幾抵買

我現在宣怖我係新一代燈神
尋日斬牛倉，尾市小注熊
今日即升

我26000 開熊呀

依家d人乜構做-.- 打仗沙士都仲夠膽升

你仲好意思問

其實2樣嘢都未正式發生

麵神🥺我錯啦，原諒我啦😭

屌 係咁升

面神
走7500記得講聲
全世界等你消息

老美打杖都回返晒好癲

打杖不嬲升

今日千升

回調完成

IG大爆升
低位升左300都有

Cls

做頭肩頂

期直接開284, 堅

上到285

28575, 想直接開287

286了

28600

打仗都阻唔到港女要升
面面幾時走7500呀屌

再講開289

穿2萬9就瀨尿

完全係反高潮

其實期指未開牛軍好high

30000了

high定先

好，比位入下熊好wo

高開係為左俾熊軍加熊

洗唔洗咁high

逢高加沽

升盡佢比熊軍加沽

未
我未入到熊
最好高開比位我入

無啦無啦
尋日大戶掃貨就知回調完準備爆升

期應該開 28360-90左右

開28418

32000啦

劍指四幻

麵麵贏得一日
其實麵麵有冇試過做淡連贏好多日

好淡友區 買牛日日賺

熊得

叻子

邊夠你贏得多

咩都冇買 0確實比負數好嘅
鳩sir今日咩境況

高開加熊又然

買咩好

出現了

68185@0.045
無計
想做淡
驚撚左老母面

無見一個月

已決認係短暫回調，引熊成功

0.054已出

又執3k

66479@0.067

單邊市

阿爺3100頂盡
會回少少

咦

小心補裂口

跟

開市不問價牛左食左熊緊

扯到行晒 唔會回?

黎緊又月供日同簽第一階段又過年想大跌都難如果冇咩事發生，至少都過年後大跌

呢樣真

777呢？

恭喜牛軍又大勝

咁快熊
麵麵都未放

上落
汁格

走未？

未
睇777先
有險（9格）可守

做淡慘過做雞原因係老閪面

牛

我明 我之前唔信邪都做淡
諗住唔睇佢啲po冇事
收市前買過夜 入到嚟又發現同權太同路
依加真係怕怕了

做淡真係好撚慘

睇撚住佢又3092了

3092？？

上証

熊軍開始輸到有幻覺

牛軍前世做左咩好事，日日都升

唔信

打仗跌200
無消息升返200

牛軍勝在無老母麵

其實港女唔過夜真係難玩
30分鐘郁一段就開始撚狗磨市

但錯邊都一樣

過夜錯邊仲難玩

上

咁多燈咁有參考價值

又升300幾點

係
無消息都升

升乜

今日炒美女減息預期

揸緊咩
牛仔仲有位上

挾廢淡

再加上月供日臨近 有排升

月供棍送熊軍一程

今日投降,輸7K

留名待笑

有無合金閘心水推介

幾時可以見到一姐

加沽好時機

佢夠資料講
9口紀錄保持者

唯一笑既可能得老母麵同權太轉做牛軍

無,今日輸到灰左,摺埋一邊先
唔順時候戒手多係學問

企285

半年無入黎 d樣都唔同晒 睇黎之前果批已經死晒

換過幾批喇

可以而家回我地個個唔係佢來

記唔記得當年有張熊list

收心養性去左玩美股了 牛熊真係大賭場黎 玩愈耐輸愈多

無印象
有圖？

美股點買都贏，但傻散最鐘意高沽

好耐以前喇有10幾個義士熊過 死哂...

285鑽石頂

我係其中一個

我仲喺度喎

咁多回巢

望下咋 斬左手唔再玩牛熊 勝率同賠率都太低

啫係股仔搵到錢 勁

點解今日冇人推po嘅

你仲係到

好能難玩下
好在無落場

其實我都喺個list度
只係改名轉運...

Hi巴打

我係廢好
大部份輸身家都係廢淡

最近好靜

發現咗個mimi
其實係咪逢一月成交額大都會托0388

last 1300蚊all in 左28488 熊,由佢自生自滅 dllm

頭先急插好多追熊

375平咗幾張 413沽返兩張

應該會再上返285？

會，因為牛軍行緊大運

話撚之佢
反正本多終勝

傻熊？300都黎緊

總之做廢淡實冇死

做雞都唔會死

最多有病

真係冇人

發生咩事

收到風。今日千跌

識玩喇！

全部返工對沖緊

今日有你有權太 如果集合埋麵麵
牛軍就可以100%sure win

真。唔係呃你

紫貝天葵 X
只會千跌 O

熊過左輸1500 轉左即時轉牛250@1 7格

傳說一姐出現啦

打仗沙士 到底升乜
利申全倉7500

我一兩日都上下水一陣....
新年了 好Q 忙
仲有出面既野做

day low未出

畀心機啊一姐

上30000

挾到放飯

恒指月線圖 MACD RSI

威啦你 日日回血

細聲啲

撚狗市

12點前轉燈

28.4@3 維他
人生已完

我最怕呢啲上落磨市
而家呢刻係DH DL 岩岩中間位既磨市買10次輸9次
好彩朝早奶左野後忍得住手無玩

0.075已出

好靜...

band is rubbish

邊個夠我勁，由12月中揸牛到依家都未放

牛熊GEL

明白

佢開gp都係搵燈姐

坐死係到做老屎忽
我唔撚走㗎喇

12點嗰40棍
咁撚樣打我止蝕位 咁撚仆街

美女287
傻淡收皮啦

美女又要重返ATH

美期爆上

權太，我重熊緊，幫幫手

咁樣搞一搞美期又應該可以再升多浸

icic

係度跟大師同安安買正股好過

除咗第一日有望吓之外
從此冇再開過

晏啲幫你望下
我成日短炒伊隻 但印象中伊個位未跌定

有本女就諗下溝貨 （唔係宜家），冇就考慮下會唔會止少少

你跟大師啦，我菜鳥來
大師果種操作先贏到大錢，我只可以賺零用錢

其實今個星期最好唔好入貨 （除佐琴日講果隻我都冇入其他）

過佐今個星期五先再決定

睇黎都係呢到吹水開心啲

btw why US RISE

我啱咗
但打中止蝕 屌

尋日道期咪又係跌3百點，結果呢

估唔到冇得低開，搞到要開市啲熊要蝕住轉牛

I m still alive

食咩

仲未做曬辛苦啦

仲有5分鐘

開市五分鐘都冇人
This Group is dying

唉 慘

唔洗返工？

茶記

你個copypasteboard都幾長吓

岩岩lunch 賺翻d飯錢都好

上便好多熊 又係特價牛機會

GEL牛牛哈

唔得嘅

正有此意

大家睇位開始同步

買埋盒飯跟下先

平時無時間入巿

出事
我唔會入

買call

船哥

佢無target 的

淡友死曬啦

10 點

船哥
幾時有人叫我髮菜仔

一蚊唔係錢啊

今日我都搵到餐飯食

好耐無試過贏錢

終於登入到

牛熊巴

話左暴跌又唔信

嘩屌 多謝
我講下笑

連登？一通？

0.072入返

船哥

1114又跌

都有2 3格 冇食晒掛

叫我船巴我有個朋友真係叫佢船哥

髮菜哥

屌 鳩sir 唔好玩細佬

扑巴adore

Gay巴

你死喇你 佢唔會原諒你

之前睇開咪得閒睇下
睇下自己預測成點

答案就係錯左

我地有請gay 巴出嚟講幾句說話

邊個係gay 巴

想跟佢學野

利申非gay

此地無限三百両

個市撚狗撚到

多謝 gay巴嘅發言

你唔好再亂講！！！
萌巴唔好應佢哋唔係叫你！！！

咁堅

可能唔止

朴巴真係藝高人膽大

呢啲我唔夠膽入

嗱 我地無指名道姓
你死喇你

陰跌緊！！！大家唔好咁激動！！！冷靜d

係咪已經返唔到轉頭了？
當初我一個無心之失

屌你

麵哥 我仰慕左你兩年 可唔可以拜你為師

屌你老母

麵麵 你今日傷勢如何啊
買返手牛賺吓膠布錢啦

唉…仆街停咗

佢話佢唔會咁小氣㗎
聽講小氣先係gay

睇位勁咗啵
拜師

嘩

今日6189又跌

又唔係我叫你冤有頭債有主
Btw Lm睇drop to zero

好似有得賭啦

做咩咁緊張

你有買咩

你咁醒應該唔會買既

買左果啲就慘

老母面加持，0.076走左

真係粉樣嚟

28403+1

你做咩咁小氣
你係基咩
你咁直應該唔會小氣嘅
Gay嗰啲就真係小氣啲

6823好感動

個市比佢整停咗

傳說

屌
最唔撚放過人嗰個係你 仲好意思

話無事啦

又唔係我提起.......

止蝕 28380

慢慢上，慢慢上

劵商 港交所 齊齊Happy 三贏

大把時間啦

0.052入返牛

咩no.

今日好似個個都羊

壞消息消化唒 下星期中美簽野 好難唔升
上便仲要省推傻熊

羊左好耐了，265注開始羊上黎

回返晒

想買

到喇？

做緊HOME WORK
都話月中先出發

我聽講你又立於不敗之地 再次平走

屌 以為你深潛出發添
你都無時間觀念
今日星期幾
唔準諗即答

中左伏
應該35 點先推cut loss

算啦 唔追

今日星期幾?

拿
咁今日幾多號

撚知咩屌

7號星期二啊屌你

個市好似想落返去

同感

下望40點

唔止

屌你百萬富翁

頭先俾一份鐘支針嚇親早走左

但如果上既話好少見會咁快咁

dl未出
信唔信

似想碌落山,好弱

信
日本妹碌緊落去

唔夠信念 同埋入遲左變相坐唔定

碌落山了，allin熊

我覺得落山

利申：勿亂暋女亂 all in

似穿下底

btw你地講呂布果套期動物雙開玩法我好耐之前有認真計過數諗過
但之後入左黎跟五斗就冇再玩

平早冇平錯 算係咁

雙開個人好亂

完喇嘛？

自己做自己對手
笑死邊個
日日裂口300咩

all in熊

熊左

準備好未
開始升啦

跌小小又唔肯落,無得玩

輸緊四格
好痛
走唔走好

入牛定熊好

鳩蛇輸四格會驚架咩
你係咪hacker

RISERISERISE！！！

又彈番痴撚線
究極撚狗

28392+1

熊過啦
冇得輸
等伊朗出聲